發夢個朋友係DJI員工-你問我答

有咩想問題隨便問，我夢中既朋友盡量答

但我夢中既朋友想講小小野先

第一
DJI 係中資公司，大陸人管理既，並非美國或外國公司，閪到爆

第二
DJI 香港旗艦店所有CCTV 係直接送中所以唔好入鋪頭之後除mask 無人知會點

第三
你地係鋪頭買機既時候會有人問你留唔留個人資料你係可以選擇唔留，因為d 資料會同你買既野綁埋一齊，同埋d 資料會送中

第四
發夢既時候請開一個新既dji ac 去控制你既機（如果唔記得轉ac 咁就唔好sync 個飛機記左上server, 無人知公司癲起上黎會點）

第五
DJI 係有套系統可以知道呢一刻係天上面飛緊既機控制果個人係邊，唔係靠個app 知係靠個遙控信號所以無得避，聽講係有幾套係香港，popo 話唔定都有，自己小心

第六
DJI 係有能力lock 哂所有有上網既機唔比佢飛，當年好似係維尼來港已經試過一次，臨時加開禁飛區

第七
根據過往經驗popo 問DJI 拎料通常都要等一兩個月，但大陸公司係人治唔係法治，黨出聲可能唔洗半日

自推 1/10

自推 2/10

自推3/10

自推 4/10

朱鎔基 孫女 朱媛 暴動

自推 5/10

自推 6/10

自推7/10

tldr: 唔好買dji

但你無得揀

Share:

沙田新城市前幾日發現有死屍響女廁格，死者三十歲，積極參加社運，發現時全身黑色衣物。警察話死於自然。
屋企人響外國，依家等法醫解剖。

求沙田新城市職員FC

自推 8/10

dji 明明就係香港科技大學畢業生所創辦
可惜香港人多年來只識走捷徑炒賣

個畢業生杭州人黎，同埋香港根本無需要既人同埋地方加上又貴

新城市又有？

自推9/10

Push!

自推10/10

Source?

曾經有公安專用機流岀市面
會相對安全啲？
唔洗login個app，無乜高度限制
好似係

你係用有屏幕版既遙控或者用Crystalsky 都會相對上安全，前提係你唔好連wifi

公安專用機係無咩限制，但你比popo 搜到可能會比人屈你偷公安既野

dji 好野尼 可惜係支那管理

改版app會唔會安全啲啲？

flash個nolimitdronz嘅mod避唔避到監控？

點解呢間西公司可以彈起

如果係用 aeroscope 呢套系統你用咩app 唔用app都一套

拎去檢查下比較好

關於個人料資果到想補充返小小，送中既意思係會送返去總公司server 作記錄同做marketing, 但會唔會拎黎比popo 就唔知啦

點解係支那野玩晒??
其他國家唔做??

以前美軍都要用佢

點解無其他公司夠佢勁

DJI真係閪到爆，
之前有人貪污，
有一批Mavic2 嘅電用左半年至一年就脹左
DJI話炒左人
但係消費者冇任何賠償

一粒電官網賣1088hkd
好多人有三粒
成三千幾銀要自己比錢買過

其實無人知佢個app 自動會送d 咩返大陸但美國就好似話有後門有安全問題所以唔用dji，你用其他app 係可以避到佢自動send 野既但避唔到aeroscope

發夢聽人講除左電仲有大把野都有人貪污😏但大陸公司有咩出求，但外國公司都有可能既可能小d 囉

其他國家有做不過唔做消費級通場姐，全部做商用同軍用

幫推

借口啫, 歐美人工夠貴啦, 佢地一樣大把技術人員. 只係港共真的把香港人養成沒有反抗能力的家畜了.

一個字平，同級數外國賣貴3,4倍，窮閪鬼佬梗識揀

總之一句講哂發緊夢既時候唔好用DJI 既機

黨科水俾佢搞，令到佢啲貨可以平住賣，接管咗低價機巿場。

用過無數次既模式。

咪同華為一樣
實則係國企

dji 個名本身都係由蝗語而來

佢只係民企 係仲衰過國企

市面上有無比dji同級既drone牌子

Skydio2又好似無咩人討論

香港地黎講只可以用dji

咁做咩重要幫趁佢?

Parrot?

佢個老細係UST prof(大陸人）來， 聽講係最大股東
知既應該知講緊邊個

佢有部ANAFI 好似同 Mavic air差唔多
6-7k可以粗粗地用住先都應該得掛
但網上都唔太多真實資料

仲係得買咩

香港仲有得買咩？

有 但貴小小 唔知有無分行貨同水貨
壞左都係要送中

up

推

小弟唔識嘢 想問除左dji 總有咩牌位航拍

Push

DJI不了
有邊隻手機gimbal 可以同osmo mobile 3 一拼

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

上官網好似全部航拍都無得買

Mini直頭話唔賣香港

可以靜靜地買到
但真係買下其他牌子drone
我見lihkg得dji先叫做多啲人討論
其他直情一個post都無

有邊隻牌子推介？

晨早知啦，佢哋科大個lab係科大入面最紅底嗰班。我識一個手足係畀佢煩到要退學

我都唔知
我都係用緊mavic air 去旅行玩
其他巴打話有隻法國牌子parrot
睇過有隻anafi 都好似唔差
但好似都係唔夠dji係香港咁好

9 up我都識啦

全線飛機無晒

識人上過堔圳DJI開會，連入佢個OFFICE都要俾佢影相人面職別

你要既話實有

深水埗 旺角大把樓上鋪都賣緊

點解官網全部都寫out of stock，係咪因為示威？

如果係真，好彩一部都無買
前排有段時間勁想入AIR

香港仲可以買邊隻牌子

準備買skydio2

暫時個post除左DJI就係講Parrot
但Parrot睇落勁少人用

求包膠
一直想買但已經有一部

自己砌左部無人機，等試飛

同想像中一樣咁簡單

係因為大陸海關唔比過關，全部貨都係關口架啦不過唔比過就唔比過，一日場運動未完應該一日都唔會有貨

買水貨有無影響，會唔會唔俾飛個d？

07 係廣華街見到部 phantom 賣三皮
後尾先知係大陸公司, 軍用技術下放

果d 一係貨尾 一係水貨大陸機

阿爺唔比你買

咁你有乜好建議？
我要有以下功能
4K
1吋sensor
log mode
budget唔過15k

Skydio2 好似賣緊 7千幾 美國牌子 近呢個月出左

Parrot anafi 都係7千幾 法國牌子 2018 7月出

暫時呢兩隻係香港多人識啲

skydio避開障礙物嘅功能OK嗎

應該ok
上一代有13個sensor 避障

係圖傳質素唔知得唔得

無保

skydio應該係for近距離自拍用，例如xgame等運動
同埋得1/2.3” sensor

唔通真係得返DiuJI

未玩過航拍定想upgrade?

有玩攝影無玩航拍

如果拍片其實anafi都ok，不過我覺得parrot d機好飄忽
影相1"底就真係差好遠，而家都係得部Mavic 2 Pro

如果真係要買既話，最好開個吉acc for DJI，同埋買部吉電話就好少少少少咁囉...

利申已棄坑一年

好撚驚炒機

整走個logo邊個知利申執到記得俾翻公安

唔洗擔心 依家大牌子啲航拍好穩定

只要唔作死係好安全的

穩定呢個已經係最基本要求，依家科技既鬥爭點在於 software既配套、鏡頭、飛行時間、飛機大細、圖傳

而不能否認的係DJI係暫時玩晒 不過支那公司 個人資料唔洗諗 一定無安全可言

利申：P3玩到Mavic pro..依家出坑..發現d電漲尻晒懷左大半...

6月都話拍到啲夢境

依家開始都拍唔到

大陸公司

小心d 個人資料 平時我直情用另一部手機玩
如果唔係過境比人捉都唔知咩事

無 其他全部都係垃圾
Parrot Anafi追到少少尾燈

重諗住買部robomaster 同小朋友一齊玩

支那難得一間唔係靠抄 而領先業界既公司
d科技真係幾勁
可惜支那野

邊度有mavic mini

玩幾個鐘就厭既野

大陸 但不了

其實樓主同其它巴打都一再強調
DJI間支那公司嘅私人資料隱憂
都仲係要買....

都好沮喪，鬼佬幾時先的起心肝整的靠得住嘅民用機……邊個肯買大疆吖宜家

美國本身有稅喎 睇買都睇清楚平過香港先好買

都唔易 始終技術,成本,生產力 都唔易贏到支那DJI

skydio2 好似2020年第二季先出貨

好似唔ship to hk

無計

除左DJI仲有咩無人機買得過

樓上咪有提過
parrot (France), Skydio (USA)

唉就算買到 送到香港海關扣起就煩

水貨買部mavic mini 黎香港飛唔飛到？
用太空電話唔上網唔入記憶卡飛唔飛到？
我只係想由一點飛到去另一點靜靜地咁

可唔可行？

上網有人話飛到

如果每架機都有個unique ID，連埋ac嘅data一齊送中，你喺同一架幾用兩個account A 同 B ，佢一check個unique ID有呢兩個ac用過，咪一樣知A=B，你話唔同人嚟㗎都冇意思，公安都當咗你係先。

咁唔玩都唔可以賣部機出街啦，隨時比人拉

除左激活果下其他時間係可以唔洗上網

呢個係你講定係你有source?

我冇記錯P3開始有d機入面有張sd card save flight log
但容量幾大，可唔可以長時間儲幾個人record就唔sure

樓主, 我今日飛部mini無啦啦自己飛走左撞樓搵唔番條屍
係咪無得賠

我會自己砌一部囉
明明玩遙控車都係自己買零件砌

想問osmo pocket 同osmo action係咪都有一樣嘅問題，可以唔洗買？

試下搵QAV250 自己DIY 一定不怕禁飛。

又平又好玩

加乜嘢上去做神飛又得

幾百隻一齊飛⬆️天做世界紀錄文宣又係勁喎

無

講真DJI會撞機一係個人太大膽 一係就無空間感未睇清周圍就飛

隻Mavic Pro 1試過係多惱河上面百幾米比鷹打 free fall左50米自己平衡翻

果下嚇到差啲屎都必出黎

今日個dji fly bug咗 自己亂尻咁飛 無掂個手制自己飛 垃圾app

係個野bug左定wifi干擾呀
香港我唔太敢玩mini啦
你仲要係住宅區玩

干擾極都唔會一秒飛成13米掛 垃圾app我同咗dji report bugs 希望佢地講翻發生咩事啦
好辛苦先儲到錢買 仲要買咗保險 人生第一部drone玩完了 屍都汁唔翻

Btw mini 佢話4公里範圍， 但係極空曠既山飛頂盡都係得1K就斷圖傳了個版本仲要係FCC 講到明有4公里 垃圾
其實我係市區淨係飛上飛落影 啲相唔錯的

倍僑中學🙊🙊🙊

你右手邊個紅圈咩意思？

另外你係樓與樓中間起飛？ 收夠GPS未？
我見人地收夠星app左上角係P mode唔係得個C字？

試下打信同佢講 比flight log

手制位置
如果有郁會轉藍色

收夠啊 收唔到唔會出到部機個位🙈

Cs話佢要3-5日睇flight log 整report wor

香港係特別密集環境，你拎部電話一search會見到N咁多個wifi
所以wifi圖傳既機係香港市區一定死硬

我N年前有部P3s wifi，離住宅500m遠
起飛30m就已經收皮，去郊外就1km冇難道
外國有人飛到郊外係可以5km

所以，環境係最重要，亦係點解Mavic Pro, Mavic 2點解貴咁多既原因

師兄咩版？

有冇人知如果買日本版mavic mini
換國際版電係咪一樣飛到？
除左電同輕之外，日本版同其他仲有咩分別？

其實想知點解會輕啲

粒電細左囉 30min 變 18min
答翻上面
可以換翻其他電變回249g
但日本版cut左5GHz回避日本既無線電法例
圖傳可能無5GHz咁好

真係學野了

當交學費啦

學唔到野

鬼佬而家都依賴緊DJI

諗緊買唔買 定係其實加多少少錢 買mavic air? 我想shoot d slow motion 野

大陸版mini係日本飛唔飛到？

Mini 不了

點解?

Osmo mobile有無送中危機?

Over 200g 仲有買mini既動機咩？
反正都要許可書 Mavic 2啦

因為我都想買嚟旅行用
嚟緊都會去日本，解決方法係咪要買mini嘅日本電？
定直程日本版先至唔駛許可證

解決方法係喺日本買
其他version寫到249g你換日本電輕左都屌左你先
但唔保證飛到
實際買完飛完
班廢老好煩 但當然有正常老人好奇你話咩咁正
隻野就係法例上唔駛許可證
理論上係比飛
你可以試下print哂法例同證明你隻野唔過200g
但班廢老只會講 「許可書ないじゃダメ」
佢理得你咩無人機
就算係唔係都唔分心同佢理論
大佬隻野係天度 分心想炒機？

Btw日本隻機好賣得
又斷貨啦

Mini FHD得個60p slow鬼到
Air先有120P

總之用親佢個app就會送中
唔用佢個app大把牌子可以揀

都啱嘅
我係考慮大陸買平啲，維修又方便啲，粒電用半個鐘點都抵過買日本版
但又想去日本拍下嘢

atom 果隻D人話motor noise好嘈

我怕買完就出mavic air 2

atom 即係snoppa都係大陸野
跟住DJI抄埋佢

買二手撚住先

出air2你都唔會短期係香港買到

好多鬼佬都用怕咩

兩部其實同mavic 2 pro都差個level

有得總有失 飛行距離圖傳成日斷 隻機輕到好唔實在 大風少少就收皮 最重點係 支那野真係避到就避

我見度有過賣2手野網站已經好多 mini 既ad
不過air 係咪真係好過mini 好多? 好似都係wifi 唔係用OcuSync

Mini係閹割版 用個app都係傻瓜mode 詳情youtube爬下文

個目的係合法同無申請就非法
鬼唔知想靚就用Mavic 2咩

唔係靚唔靚既問題
而係佢功能上比Air少

咁要「合法」唯有輕要cut野 自己取捨

呢個係軟件上的閹割 而非取捨
事實上佢係做到某d function
只係DJI 鎖左唔比佢用

避障sensor做唔到下話？
主流意見係佢咁撚輕咁撚細但做到咁好既相同片

只於影唔到raw就要屌下

避障sensor係硬件問題
講緊軟件係佢d quick shot mode, editor, intelligent flight mode

想問下DJI 既手機穩器
佢個app 有冇人面識別功能(唔係指物件追蹤)
如果我用佢個app 影相拍片
我既相同片會唔會send 左去dji server?
Thanks

自己自動飛果啲佢無避障比你用同伏人炒機有咩分別？
你要考慮埋Air幾重佢幾重 粒電幾大

你講果個係叫tap to fly mode
同我講果d係兩回事
我一直講軟件 你一直講輕重 避障
Anyway mini 不了

所以咪話取捨
我部Mavic都無用過果啲“fancy”野
我信唔過佢 自己渣炒機怪自己on9
個software渣炒左怪邊個？
有台仔玩Mavic 2咁勁全方位避障玩follow me都炒機
我要既野就係飛到去攞境定位影相 拍片 OK了

都係買mavic 2 zoom 想shoot slow mo 野 120fps
如果純 cinematic 影日落 2.7k 24fps 我覺得 mini 性價比高

我仲特登係日本訂左mini fly more combo拎番香港,
而家部機係手，你地講到咁，唔想用部機

請用常識去諗邊度飛得邊度唔飛得
部機本身好勁 多數係渣果條友責任黎

日本比咁樣飛嘅咩?唔係犯法嘅咩

想問香港係咪俾dji block咗用唔到？

班人伸手黨嚟
Google 一下已經有教你喺日本點玩無人機

理論上會有一d 好低解像度既相返server

睇錯左航拍機，如果航拍機會，手機穩定器唔清楚

drone可以揀parrot?
好似係法國公司
反而物理性stabilizer就唔係好搵到非中資

如果部機有機會不幸地係玩緊途中爆炸
但係又唔想俾人知道部機係我既
仲可以用邊隻牌子?

利申 : 好論盡既人